歷史話比我聽，和理非係爭取唔到訴求！

從來未聽過一場革命或抗爭係可以非暴力贏取

我知識範圍內沒有，有既麻煩講聲比例佔多少。

英國女性投票權（潘克斯特運動）
最初係和平表達、聯署手法、簽名請願等等
以上都得唔到關注
後來意識到和平、理性非暴力都係bullshit
後來演變激進手法（縱火、發起炸藥襲擊、藝術館破壞名畫、扔石頭去首相府窗口等）

當時招致極大爭議，同時亦引起關注。
到1918年終於通過法案。

我唔係歷史JJ，都係剛剛睇返黎段歷史，亦啟發咗我唔少

如果再忠於和理非，好快輸比呢個極權國家，一個毫無底線道德可言既共產黨。

如果繼續和理非，唔好而革命或抗爭為命，亦唔好講時代革命。

革命不是請客食飯，有幾多人明當中意思？
革命就係暴動。

民意戰早就打完，外媒都講過香港接近內戰。

歷史話比我聽
就算幾暴力，贏個方之後都係比人歌頌。
輸咗，話之你幾和平理性，都係遺臭萬年，比人笑（如雨傘運動）

所以阻人飛又好，其他激進手法都好
都唔割，最最最重要係唔阻止！

天崎講既各自爬山有兩個意思
1.（大家都清楚既）各自認為對抗爭有用就去做。
2. 唔干涉大家所做既野

大家手足加油，為咗香港未來，首先針對共同敵人。
內訌係不必要。

最後，多謝大家睇我篇廢文。

原諒我開多次，因為上個post標題打撚錯晒

前日我都收到有個手足講
當和理非支持勇武個刻，你就唔再係和理非

開放討論架手足，負評都出句聲啊

唔係點大家了解大家去一齊進步啊

推啊推

係，但係和理非同勇武係互補不足
共存關係，缺一不可

甘地同馬丁路德金咪和理非成功左lo,點會無
單純勇武會變日本六十年代反安保條約運動咁或者魚蛋
單純和理非變雨傘
係咪唔記得左個loop先頂到咁耐
和>set deadline>衝>和

明白，但有時候真係唔好阻勇武做野

但好似係非暴力既成功率大d
有人統計過1900-2006既大型示威

‘’總體而言，非暴力運動的成功率是武裝運動的兩倍，有53%的非暴力運動導致了政治變革，而武裝運動則為26%。

這當中有一部分是人數原因。切諾韋思表示，非暴力運動可以召集到更多的人參加，參與人群更為廣泛，會嚴重擾亂正常的城市生活及社會運轉，因此更容易成功。

在研究的25起大規模運動中，有20起是非暴力運動，有14起取得了徹底的成功。非暴力的運動能吸引更多人來參加（20萬），是參加暴力運動人數（5萬）的4倍‘’

但今日係同緊共產黨鬥。
夢中我和理非大遊行，前線勇武都做齊（真係發夢）
我想講暴力係必須，唔好割我地就得

我自己覺得今晚咁古怪，又吹哂啲和理非失敗撚出嚟，證明班狗唔想示威者佔領機場，機場就係政府弱點！

互相back up

多謝你留言同關注先，亦感激有數據（因為我唔太熟）
但對共產黨呢個咁無懶政權可以點做

因為我依家睇到就係對家可以毫無底線咁對待我地
我地就綁手綁腳

兩軍交戰有基本守則，如果偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決 !

1944年12月16日，盟軍登陸諾曼第後向德國逐步進逼，希特拉將所有兵力集中在比利時亞登地區，孤注一擲發動絕地反擊，展開突出部之役(Battle of Bulge)，並且派出由奧托.史科尼兹率領的一支受過特別訓練，並且能講流利美式英語的約160人特種部隊，穿上由戰俘身上獲得的美軍制服，裝備，武器及車輛，假扮成美軍，進行麒麟作戰(Operation Greif)。

德軍特種部隊滲透到美軍後方，更改路標，制做混亂，誤導及趁機殺害毫無防範之小單位美軍。又佔據繆斯河上之橋樑，以保障德軍進攻通道暢通無阻，其後德軍反攻被盟軍瓦解，部隊遭到重創，損失約10萬兵員。

而被捕德軍特種部隊成員由於身穿美軍軍服，故不受日內瓦國際公約(Geneva Conventions)保護，兼且觸犯戰爭罪行，被美軍指揮官命令憲兵即場執行槍決。

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

我唔知有冇Get錯意思。

我唔係失敗論。
只係想講未來夢中有更激進手法
想大家一黎唔割，二黎係不阻止

第一，請停止在機場勇武，機場係和理非嘅地方，有時間係機場勇武不如做多啲文宣

第二，唔好再捉鬼，唔會捉得晒，喺機場你去做文宣唔駛塞晒條路留返一小部分俾人行就自然會塞，所以啲鬼做乜都冇用，唔該記得你個目的係癱瘓機場

第三，唔好玩膠，今日捉到公安又話遊街又話錫春袋，如果你去機場係認為可以玩玩吓，唔該自己返屋企攝高個枕頭諗清楚

大家有意見快講啦，我好肯定我個套未必正確

討論啊，雙方討論先有出路！

我同你地一樣，想贏呢場革命。

歡迎任屌，但我有講錯咩

共產黨手段你都睇到晒

我唔係拎歷史壓你地，講咗唔係歷史JJ
只係睇完有所感受想表達

要屌既，我單方面比你地屌

我開post係討論

我都講過唔想內訌，唔要互屌

意見有分歧，就想討論到大家一致返。

推

出面好多分岐，甚至互相屌對方，敵視咁

可唔可以大家都表達下。

唔想咁樣輸啊

用咩手法都唔割
最緊要係有冇效打擊主要對手

「誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。中國過去一切革命鬥爭成效甚少，其基本原因就是因為不能團結真正的朋友，以攻擊真正的敵人。革命黨是群眾的嚮導，在革命中未有革命黨領錯了路而革命不失敗的。我們的革命要有不領錯路和一定成功的把握，不可不注意團結我們的真正的朋友，以攻擊我們的真正的敵人。我們要分辨真正的敵友，不可不將中國社會各階級的經濟地位及其對於革命的態度，作一個大概的分析。」
毛澤東
《中國社會各階級的分析》
1926 年

一定要檢討能唔能夠團結真正嘅朋友去打擊真正嘅敵人
有效就多做
冇效就少做

點都唔割啊

我認我有私心，點解佢地打傷我地手足就得

我地還拖就比人話失控，又比人阻止咁。

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

正皮幫推

多謝手足，希望推多啲和理非入黎

我都想聽反對聲音，始終大家同一條船
再落去分岐愈來愈大對雙方都唔好

多謝你先，都可以睇下其他手足講既野

我真係未必啱晒，有數據指出和平方式勝算係大啲
我真係呢刻先知。

入黎討論下啦，唔想再有分岐。

我表達一樣野

大家不干預大家方式，可唔可行？

呢樣我最想知道

推到你地見到我呢個問題

手足想要嘅
唔係前線嘅報復
而係贏成場運動

所以要團結朋友打擊對手

有私心就更加要贏
有效嘅多做
冇效嘅少做

如果你做嘅嘢唔係倒米
唔係有反效果都keep住做
唔反對

未來818大遊行，我都會參加

和理非我一定支持，我好怕大家誤會。

我只係想大家不割勇武同不干預

如果好似岩先機場單野，算唔算倒米
我係認真問 好怕人誤會反諷

利申：不在現場

呃⋯我係支持勇武，你地口中失控，我仍然係支持個種

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

我認我係有仇恨支配，sorry

我係地勤，對大家今日既行動有啲建議

係連登講無用 連登大部分都係激進派

不過多謝你先，你同其他手足比到我有唔同想法
記住內訌不必要，大家同一陣線的

其實呢個研究有無分析埋國家或者政權

都唔係，你見有不同意見，雖然好少討論暫時。